# Gulp Layout

Проект с готовым набором модулей


#### Для установки необходимо запустить

```sh
$ npm install
```

#### Для запуска

```sh
$ gulp
```

#### Для деплоя на сервер

```sh
$ gulp deploy
```

###### Если вы присваиваете классы средствами JS не забудьте добавить их в игнор-лист в gulpfile.js

###### В случае, если после деплоя страница отображается некорректно следует удалить каталог "prod" или выполнить:

```sh
$ gulp prod:clean
```
